講最高質嘅Spider-Man電影，一定係The Amazing Spider-Man2

故事嘅鋪排一流，打鬥場面又設計得好睇同靚

講蜘蛛仔同條女嘅感情戲又寫得好，唔只係表面，連內心戲都好完美咁表露出嚟，而且最後講蜘蛛仔救唔到Gwen個一幕真係sad到隔幾年睇返都唔會厭

再加埋首歌又好聽，Alicia Keys個把聲靚到 聽住首歌去代入返Gwen死個一幕簡直係Cls

不服來辨

冇話邊集好d
我覺得兩集合埋一齊睇先係最好 最理解唔同角色嘅心路歷程 同 情感上嘅變化

就好似spiderman最後睇住Gwen死嗰幕
一嚟係應該救到佢但救唔到 二嚟係應承左Gwen個老豆唔好將Gwen要承受埋主角做spiderman帶嚟嘅危險 但最後失信於佢

就係呢一幕拍得好凄美，睇幾多次都覺得sad,仲要係佢死之前再加埋佢老竇個影出現，呢個鋪排你唔覺得自然得來亦都好加強左個情感代入咩 ，當然你都講得啱，兩集加埋先係最好

Agger

Spiderman 2先係屌打咁多套，你講果套成套側重同Gwen Stacy愛情故事，係靠個愛情故事承托起，但套野對蜘蛛俠周邊描寫根本好缺乏，Peter Parker愛情生活以外呢? 同蜘蛛俠有關既人呢(例如John Jonah Jameson，唔見晒，Aunt May又係描寫得少)

仲有呢套野同Spiderman 3死證一樣，硬塞太多敵人，又electro又Green Goblin，最尾仲黎Rhino，同樣描寫都係唔夠深刻，小綠魔缺乏邪氣，瞬間入魔真係好兒戲。

Spiderman 2 總體而言係平衡到晒咁多方面，地鐵打Doctor Octopus 咁精彩已經係經典，Homecoming同隻game 都要致敬。

贊成 真心正
homecoming 垃撚圾

得班死忠先話好睇
講到peter parker成個群腳仔咁

無 3 真係
拍平行宇宙得唔得

最高質Spider-Man

型

The Amazing Spider-Man 2

Amazing 2 入面Peter又要溝女又要搵老豆又要扮同harry識好耐，仲有隻電魔，太多條無關既線同時進行d片段飛黎飛去，最後仲要屈埋一齊，呢d鋪排一流？

仲有太多唔合理既情節（包括所有有harry既scene)，不過如果你係鐘意andrew做spiderman同enjoy佢同gwen打情罵俏既，或者你會成為極少數覺得呢套戲高質既人

呢套係TDK未出前我評分最高嘅英雄片，唔計之後disney marvel 個堆

呢2集成套韓劇咁撚樣 一般講唔上啦

愛情片黎

又世界大戰

我最鐘意Andrew嘅spider-man
但唔會話佢套戲係最好

兩個情侶
拍出黎係真情啲既

樓主食開屎? 爛到畀人CUT唔拍第三集都話高質
都唔講男女主角, 淨係睇三代spiderman o既配角比較就知asm係幾咁垃圾
asm個harry完全係拍到不撚知謂